[極危險][慎防劇透狗]影視台天才BABYGROOT

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾

Civil War上映前:

Thor3上映前:

但由於佢有精神分裂 走左去第個post到屌人劇透

JL討論post:

高登TWD post:

原來已經有前科 最後重搞到人從此分家

但次次圍屌佢果陣 都以高超既智商大殺四方

重要係到亂吠認錯人 最終要寫紙認錯

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

150事蹟懶人包

以為換個場就冇事

智商150都睇唔到個名唔同左
-150就-150啦
仲學人做影視台/dc狗大佬
乜而家d dc狗真係咁唔惦

好多圖我唔見左好耐

群蟲無首

快啲加入返我地打狗既行列

佢以為過到連登就成功洗底扮大佬
點知原來一直有人keep住佢啲柒圖
喺舊登年代真係儲落唔少

而家連登啲小學生當佢神咁拜

copy that

上次竟然有人話唔識佢
希望各位巴打見到呢個post可以深入了解下150

大家都係美漫電影同好 何必狗咬狗骨
babygroot巴打最近都冇做啲咩野得罪人，我兩個人物介紹po佢都有幫手推po同答我同其他人問題，佢同我同大家一樣係一個熱心既美漫撚姐

居然唔識影視台愛因斯坦

舊登我有CAP開圖，部IPAD壞左咩都冇啦

Thor3先上左一個月都冇
佢一兩個月前恐嚇人劇透
重唔叫最近

睇哂都唔係好明

即係條友成日劇透？
定攞劇透黎恐嚇人？

拎劇透黎恐嚇人
轉個頭就周圍鬧人劇透

美漫巴你係正經人 和平撚
唔會明150條契弟平日有幾惡
你只係見到佢唔博屌果面

人地屌佢恐嚇劇透
佢就話自己只係好心提醒佢好憎嗰班m狗
係m狗屈佢喎

簡單d講，佢係一個搞屎掍

起底圖

係咪鬧CA3唔可以叫civil war個on9?

係

終於有人開post 屌柒呢條垃圾閪

當年cw有份搞屎棍
搞到要人貼war字典definition出黎

而家就扮看透世事笑鳩人

請關愛精神分裂患者

如果真係有心做鳩佢 可以睇下當年個post既cm

高登個陣TWD 就係呢條撚樣搞事 記得好清楚

次次屌佢都有一班路人巴打出黎睇佢唔順眼
由此可見呢件事根本唔係私怨咁簡單

有相關巴打嬲到cap埋圖提供俾我添
搞散哂人地討論 搞到個個都要兩頭走

最撚癲係次次都有班狗/聲稱唔知發生咩事既人護住佢
岩啦，以家有個集結post寫清清楚楚
唔好再用無知做籍口

以後有狗吠就post呢條link+笑弱智JL片

屌你
正皮不解釋

隻弱智狗重未笠水

JL就上 大家小心

英雄片是但啦

推

當年m撚未搬屋黎
影視台惡狗當道
150條柒頭見自己疊馬
一同m撚嘈就最中意嗌:你地齊人先入黎啦
過多排m撚入黎圍屌150
150話

結果趣仔都未黎佢就要半收皮

嗰時m撚未過黎開post
佢最興就單單打打
幾乎每個post都要提住舊登塔利班
好喇 到有m撚頂唔順上水喇
佢就扮哂冇引戰 係m撚搞事先
果然係影視台大佬

有人負皮唔出聲

原來佢要埋呢個電話
兒童及青少年精神科服務
門診部
電話（預約*）： 2454 5871
*電話預約時間： 星期一至五
上午 10:00 - 11:00；下午 2:30 - 3:30

聽日記得打呀

多數痴線佬都唔知自己痴線
可能要叫伯母幫佢打
但伯母俾影視台眾人享用緊 好忙

得一個負皮，大家都知咩事

有兩個了

入都唔入黎回應下

人地天才既回應方法就係負皮
你地啲低智商識條鐵咩

所以話m撚唔係憎dc野 係好撚睇唔過眼班dc9

不嬲都係
係唔夠人講班狗咪老屈囉

本身dceu啲戲係普通 但唔會無神神憎
只係啲狗吹太大 反向宣傳套戲
dceu先變到咁乞人憎

劇透狗仲唔出黎吠兩聲?

柒頭見我地cap晒圖自己兜唔返就唔出聲,係其他post就係威係勢

15/11 開始多人

左膠

我諗人地未睇清楚真相啫

佢唔搞我我唔搞佢姐

唔知點解諗起呢張圖

久仰大名

其實150仔會痴你係因為佢鍾意扮漫撚

希望Babygroot巴打可以用愛感化佢既手下

出面位DC手足已經痴左線
情況極唔樂觀，非常令人憂心

呢位痴左線既巴打竟然叫狗頭150做傻西
好擔心佢

仆街 笑死我
呢個post真係好經典
記得收藏日後用

成個post都係同一句野,圖都唔駛cap

屌你

內文都唔撚洗睇已經可以正評同埋長期置頂依個post

而家隻笠水狗做駝鳥自稱block柒哂我哋

條柒頭babygroot 仲未敢入黎面對

隻狗可能block左半個影視既台

推到佢入嚟

劇透撚

呢頭叫人咪撚劇透
嗰頭又問劇情問呢問路
又話自己唔驚劇透
自己以前又恐嚇劇透人
真係好撚擔心佢精神健康

如果佢有精神分裂 係咪個個人格都iq150

以前睇書話唔同人格唔同iq
呢個要有待研究

笑下先

今次JL真係嚇到啲狗笠哂水同痴哂線

普通到唔普通

冇狗敢再好似bvs嗰時咁出黎亂吠

同bvs上嗰陣真係唔同

有冇動保撚入影視台睇下
我懷疑WB虐畜

咩撚嘢深度 票房 救贖重生又屌又盛
套JL先天缺陷影響太大

唔怕 一野屈哂落肥登都咪得

三隻小氣狗

唔敢入黎

babygroot 唔敢面對

其他DC狗仲要拜佢做大佬真係睇見都心酸

人地而家做緊dc狗清泉呀
又幫joss講好說話
又話ww有女權光環先上神枱
等你班m狗冇得話佢盲撐dc呀

dc9 都有清泉

依條友平時扮晒中立，但一有機會就乘機抽水

一開始佢同你班m撚玩架wo
佢只係比你地屌左出黎
幾時做左dc撚大佬
利申：真·冇上影視台好耐

佢係你班狗頭深潛期間已經冒起左啦

豐功偉績由單單兩點，要脅劇透M撚、扮中立身份幫一眾DC狗洗底

已經受舊狗頭 無敵大雞巴 推舉
引領其它同類甘願做佢隻狗

西多洗底進度：92%

加入陣營成為專屬150狗
隨即享有50%洗底折扣優惠
更附送老人K屌你祝福套餐

仲可以換到刻骨銘心既DC狗骨頭頸鏈，因為經過150開光，所以對DC狗洗底有妙不可言既功效

有無沙贊狗吠套餐？

佢如果唔係弱智就唔會俾我地屌走啦
btw 西多你幾時返黎整頓風氣
dc狗真係好唔掂

呢條傻鳩已經喺小圈子俾人圍屌左幾次
結果逼癲左佢

咪就係因為俾我地屌走左
惱羞成怒咪狙擊我地仲做埋dc狗囉
而家仲活躍既狗好似得返佢咋

我唔洗洗底 我係果面有係討論post講過JL
e面太多post我唔知入邊個唔講咁解
但係高登果時佢都唔係撥入dc撚

我再重申我就冇針對任何m撚嘅
從來我都係針撚住趣狗屌嘅 個個post我都係咁講
其他果d啦wo 係佢地d point我唔同意先屌
邊似趣狗有特別優待

連登開始多人果陣佢當正自己影視台大佬咁
而家啲新dc狗當正佢阿頭

趣仔永遠都唔會過黎
睇黎你要永久退休

其實有冇dc集中討論post
我搵極都搵唔到

之前150好似有開dc討論post
重開到(2)

150復活

而家出面幾乎個個英雄片post都有150主持大局
dc post又係佢開
邊個敢唔認同佢係影視台大佬兼狗頭

有dc post架 叫咩dceu已死
不過佢地自己圍內都狗咬狗 dc又無野開拍 邊有咁多野傾

個post沉左底？

要特登起150底先搵到
[DC綜合]DCEU已死2013-2017(2)

幫友圈子推下po啦

推條毛咩
人地block柒哂我地架
幫推佢都只會見到show blocked user

佢班手下開始作反，唔跟指令做野
難為150大佬辛苦進行既洗底計劃失敗

要搞到佢逐個Block逐個割席，清理門戶
真係手仔都軟

佢到底仲有無猛將

高登啲狗頭俾趣仔馴化哂
黎到連登影視台大王管治不力
導致大dc盛世已經沒落

有盛過咩其實

AVG3 Trailer大日子
輕輕一推

當年bvs嗰期舊登啲狗幾撚惡呀
周街咬人，連冇參戰開既路人都唔放過
嚇到成個影視台怕左佢地架

依d最多叫叛亂炸，或者叫文革

馴佢老母咩死趣狗

你地唔好扮受害者啦 果期你班m撚入dc post搞事都係咁啦
波台d友夠惡夠on9啦 都唔會入對家post搞事
你地搞完宜家扮受害者

都係互搞姐 唔整講到冇來往咁

先撩者賤，我地都係報仇姐

你都識講有來往啦 何必宜家又扮受害

一向都係適當時候先話自己係受害者
bvs期間啲狗真係惡十倍
下下都打千字文喎

唔洗講舊登吖
m撚小圈子呢排都有隻狗衝入黎搞事又點計
我地而家講返你地bvs嗰期有幾撚惡咋
咁就叫扮受害？

唔係我地屈佢係狗架，佢真係吠，想唔話佢係狗都唔得

咁你講bvs果期咁梗係講果面d野
e面發生咩事我唔評論啦
唔計我同趣狗私怨啦
千字文e樣野係我角度就講下自己睇法
咁唔同意你d point 咪講多兩句lo
除非成篇都係屌人咁就有問題嘅
衰多一萬步講係為bvs而兜嘅 都係兜ja
未去到亂屌人掛 以我仲記得嘅情況

我地係講緊嗰期大部分dc狗既行為
唔止係某幾隻特別惡嗰啲
打千字文係咪盲撐套戲呢啲出面都大把評論
當時環境係有路人話bvs唔好睇
就即刻成群狗衝出黎咬人唔識睇戲，屌人係冇腦m狗
唔係你地嗰時咁猖狂，dc狗形象就唔會咁差，搞到而家俾人瘋狂binc啦
唔好幫班狗兜啦西多

仲要最賤係佢地打完千字文講bvs有深度，ca3俾小朋友睇
但ww票房高就拎黎打J，又話佢屌打今年marvel所有戲

呢樣就得罪得最多人
好好地吹奏自己套戲咪算囉，係要屌柒埋marvel係垃圾先安樂
嗰時幾多路人都睇唔順眼

你連個名都改埋做西多 你係咪好掛住佢

係 bvs post dc9係咁提marvel然後嘈交大戰 ca3 post咁多個po 都係討論劇情仲搞到civil war 係得隻艾狗係ca3係咁提bvs,仲要暗踩marvel黎抬高bvs

咁掛住人，又唔返去舊登搵人
走黎呢到抽人水

咪係，有心洗底就入小圈子開心吹水

咩改名 我同果面個名只係多左 ·
幾時有我改左名嘅錯覺

呢樣就得罪得最多人
好好地吹奏自己套戲咪算囉，係要屌柒埋marvel係垃圾先安樂
嗰時幾多路人都睇唔順眼[/quote]
ca3果期我就唔知lu 因為我去到差唔多落先去
後後後期我屌ca3 ironman個cg爛 豬豬俠又係爛cg
點知JL有幾下個Flash個cg又係咁爛 我屌

好怕我地遲早會撚到佢都惹埋瘋狗症

食煙食大麻食到棚牙黃甘甘又唔撚洗下佢

babygroot~~~

越黎越多人開佢波

小朋友齊打交

一直都有
多謝巴打你開post 集中開火

過街老鼠

邊到齊打交 圍毆就有份
btw 就係你呢啲清高撚縱容弱智仔先搞到周圍烏煙瘴氣

由舊登狙到佢而家
見到大家咁憎佢就安樂哂

唔參加你地就縱容，好心晨早block 柒佢未算，咁就乜紛爭都冇，你地開始撩一個 attention whore 搞到長篇大論咁為乜

廢時誤會，我長篇大論指之前你地d 世界大戰

今晚好盡興

為左追擊佢囉

爽過打j

你唔撚參與咪block哂我地
唔好走黎屌埋我地一份
之前連登就係冇人理佢
搞到佢成個影視台大佬咁周圍大鳩人
唔係個個一開始就知要block佢條傻鳩
周圍警示世人係咪唔撚得阿?

咪就係

出頭就唔岩，一係做順民，一係移民
垃圾思想

仲成日伸個頭出黎比人撚狗

唔係出頭就唔岩，係對喱類人你提佢個名佢只會愈興奮，唔會話你集中個post狙擊就潛水，你地不如由今日開始未撚提佢當佢透明好過啦

影視台就爆炸

唔係咩叫 attention whore，人地係影視台係第二個 reality 黎

你唔好戇鳩啦
唔知頭唔知路走就屌人
條友最大問題唔係搞我地啲Marvel撚
係佢會周圍散播啲弱智思維
搞到啲普通post討論低質哂

你未試過想好地地討論一樣野俾佢搞你唔會明
不如你當我地透明啦

原來都推左七頁

垃圾狗babygroot 仲未敢入黎